大西北開心玩樂吹水whatsapp群

歡迎大西北嘅巴絲加入
我哋谷會成日有谷聚，咩類型活動都有
谷友個個友善有禮
有興趣嘅朋友快啲填form加入我哋啦
希望可以識到你

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

推10/10